「緊急」有無人有DBS卡而又係APM?

想買樣野有DBS卡可以平500$
有無人咁岩有而又係附近？
分番200$比你當車馬費

咩黎先

美容機 鋪頭買架

你靚唔靚女先

你係咪有卡先

邊到等 我係1樓

真定假？ 唔好玩我

有DBS 卡，不過今晚先會喺apm

我, 不過5點半先收工

coming

巴打係咪真係有

4點到 得唔得

或者3 45

我陣間約左人食飯 如果唔係都等得

sosad

我有
係咪要
15-20 mins到

如果有人有留低telegram 呀 唔該

係呀 絲打有無tg